就黎冬天 可以去邊度游水？

康文處泳池 11至3月唔開
去邊度游好？

厹

室內咪開囉

Beach